% Voorbeeld van een dictaat met printed en ebook versie.
% Harry Broeders
% 9 juli 2015
% Te gebruiken volgens Creative Commons Naamsvermelding-NietCommercieel-GelijkDelen 3.0 Nederland-licentie.
% De bijbehorende makefile genereert zowel de printed als de ebook versie

% Note: Als de makefile NIET wordt gebruikt, moet je niet vergeten om eerst bibber 
%       te draaien omdat je anders foutmeldingn krijgt van de LaTeX-compiler: 
%       Undefined control sequence. ... het lezen van paragrafen \lshortdeel{1.3}.

% In de makefile kunnen argumenten worden meegegeven:
% Keuze lettertypes
% 	FONT = \chartertrue voor Charter met Berasans fonts
% 	FONT = \timestrue voor Times met Helvet fonts
%   (default) standaard LaTeX fonts (Computer Modern)

% \myClass, \title en \author moeten gedefinieerd zijn voordat style.tex ingelezen wordt
% Keuze book of article
% Een book heeft chapters die op een nieuwe pagina beginnen (een oneven pagina in de printed versie).
% Een article heeft alleen sections (en subsections).
%>neededcommands
\newcommand{\myClass}{book}
\newcommand{\modulecode}{LHR01}
\newcommand{\titel}{LaTeX-stijl HR}
\newcommand{\documenttype}{Handleiding}
\newcommand{\huidigeversie}{2.6}
% start a new line by using \\ 
\newcommand{\auteurs}{
    J.Z.M. Broeders
}
%<neededcommands

\input{style_nl_NL.tex}
%\bibliographystyle{apacite}
\input{styleCode.tex}

% nodig voor alternatieve tabel in hoofdstuk 2
\usepackage{tabularx}
% nodig voor meerdere kolommen in hoofdstuk 2
\usepackage{multicol}

%>progurl
\newcommand{\progsurl}{
	https://bitbucket.org/HR_ELEKTRO/latex-stijl/src/%
	master/Handleiding/progs}
%<progurl

% gedeeltelijke compilation (gebruik dit om de compilatiesnelheid te vergroten als je werkt aan een specifiek .tex bestand)
% \includeonly{chap02}

\begin{document}
\frontmatter
\include{titlepage}
\cleardoublepage
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\tableofcontents
\cleardoublepage

\mainmatter
% vanaf hier handige afkorting |bla| voor \lcode{bla} maar pas op: werkt niet in footnotes, captions etc
\begin{llstShortInline}
\include{chap01}
\include{chap02}
\include{chap03}
\include{chap04}
\include{chap05}
\end{llstShortInline}

\printbibliography[heading=bibintoc]{}
\appendix
\include{app01}
\backmatter
\end{document}
